求台灣一千蚊內既酒店推介

小弟出年3月頭去台灣
想要乾淨企理，可以既話就近西門町
上網睇過新驛旅店 同 蜂巢好似都ok
請問巴絲有冇邊d酒店/旅館住過覺得好？

新驛唔錯，近地鐵站同附近都多野食，係細間左少少

thx巴打
新驛我睇網上d圖都見幾企理
係咪同just sleep/go sleep果d差唔多細？

德立莊

thx 巴打
真係好近西門町

聽講隔音差？

意舍
仲可以扮文青

新驛幾好 好舒服

thanks 兩位巴打
但我見google map行去西門町唔洗10分鐘？

我有個FRD公幹去過
住之前唔知...
個晚佢話間房熱鬧到訓唔到
D燈全晚都係開開關關

台北日記旅店
唔錯。自動 upgrade 去商務房。衰在冇窗

洗鬼，對面馬路ja bor

儷夏啦

住過兩次, 唔錯